叫左麥麥送……有個難題

洗唔洗比利是個外賣仔？？
利申我信用卡full pay

叫左至醒起今日年初一 屌
唔比又好embarrassing

我叫個餐至一舊水
比多廿蚊佢咪好蝕

膝頭對上就脾....

比

比就人情
唔俾就道理

準時到咪比
唔準時唔撚比

比啦果少少 又唔係要比50 100

諗多左。

冇結婚冇封開利是既人都唔會諗到要封利是比外賣仔啦 咪當自己冇派開

俾貼士囉直接

比張麥當勞優惠劵佢

人地見你信用卡俾錢就已經預左

預左冇

鍾意咪比10蚊利是囉 比唔比都得架啦

封10蚊囉

微信紅包啦 俾0.1